# 用栈实现队列

正如标题所述，你需要使用两个栈来实现队列的一些操作。

队列应支持push(element)，pop() 和 top()，其中pop是弹出队列中的第一个(最前面的)元素。

pop和top方法都应该返回第一个元素的值。

样例

    比如push(1), pop(), push(2), push(3), top(), pop()，你应该返回1，2和2

挑战

    仅使用两个栈来实现它，不使用任何其他数据结构，push，pop 和 top的复杂度都应该是均摊O(1)的

## 题解

```java
public class Solution {
    private Stack<Integer> stack1;
    private Stack<Integer> stack2;

    public Solution() {
       // do initialization if necessary
       stack1 = new Stack<Integer>();
       stack2 = new Stack<Integer>();
    }

    public void push(int element) {
        stack1.push(element);
    }

    public int pop() {
        if (stack2.isEmpty()) {
            while (!stack1.isEmpty()) {
                stack2.push(stack1.pop());
            }
        }

        return stack2.pop();
    }

    public int top() {
        if (stack2.isEmpty()) {
            while (!stack1.isEmpty()) {
                stack2.push(stack1.pop());
            }
        }

        return stack2.peek();
    }
}


```